（wow咗未?)五月天working visa

手機唔識貼Facebook link，各巴絲請自行search username

正評：支持警方嚴正執法
負評：警察做野好似填mc咁，揀嚟做

係真既話 可以報驚WOR

HA都係話有人報料